5-2我帶隊都頂到半場啦

當人on9咩仲睇

死返去睇歐霸啦羅馬晴

我落場踢埋都頂到啦

死返去睇歐霸啦羅馬晴
食屎晴

盧狗25